衛生署承認耽誤 女兒差26分鐘錯失見亡父最後一面

內有極大洋蔥

8 月 10 日晚上 11 時 40 分。

由沙田駿洋邨駛到觀塘繞道，只花了不到 10 分鐘。Jo 看看身邊持駕駛盤的丈夫，知道他已經無視了所有交通規則。

但還是不夠快。電話的另一邊，傳來 Jo 兄長的聲音，「爸爸…走咗啦…你哋小心啲揸車啦。」Jo 不懂如何反應，只「嗯」了一聲，掛上電話。

丈夫已哭成淚人。她明白丈夫的自責，畢竟他是全家首個確診者。但她沒有怪他。她真正恨的，是堅持不讓她陪父親入院的衞生署職員，是令她無法送父親最後一程的檢疫中心人員，以及防疫不力導致疫情爆發的官員。

受訪時，她沒有聲嘶力竭地咆哮，只是如呢喃般不停地問，「點解七百幾萬人，我哋咁小心，我哋一家會中咗？點解講到死亡率咁低，我爸爸會走咗？」

「我原本係今年 3 月 13 號擺酒結婚…爸爸無得參與我個婚禮…」她提問的對象，轉向當權者。「點解你哋唔做好，源頭唔做好一啲，任得今次疫情爆發…我想問佢(哋)，有無人性？」

她口中的「佢 (哋)」，至今還沒有向 90 位死者，以及一眾家屬，說過一聲抱歉…

今日係七月十四
希望因為呢次疫情死嘅人知道佢哋係因為柒婆嘅垃圾政府而死

好慘...垃圾香港正苦滿手鮮血

其實都唔關醫護事, 醫護只係接管病人
係邊個一直放外人入黎, 又俾佢地免檢進入, 搞到疫情爆發 ?

放海員入嚟

係船主協會同林鄭呢班仆街！

好多野都係發生左之後先話情況唔理想

好慘老公都一定好內疚

好SAD

董匪建華呢條賤人

個疫症除左害死左90人（暫時）仲間接害埋住院的病人同家屬

777

唉 節哀順變

知道他已經無視了所有交通規則

不知所謂

Jo 坦言，她當時已經「不擇手段」，「我話，我而家好唔舒服係咁咳，你送埋我去醫院啦。」

香港人好難服待 VIP客，乜都要特別安排，滿足個人，傳染病下下要隔離，無規距，咁個個赫探病都得啦

港共最後係每一個都要上斷頭台
為佢地嘅罪孽贖罪

唔知係佢哋轉咗更定係點，總之去到 10 號，打嚟嘅嗰位女士，佢每一次只係話，你 23 點 59 分先可以離營。」

明顯係條廢柴公務員嫌麻煩
一味鳩hea 佢話要跟規定要跟規定
屌你老母 係我就唔忍
日鳩日去投訴佢
帶埋張遺照日日去搵佢

去到醫院應該都冇得入房探

投訴應該得？

一係打官司
投訴投邊個？醫院無錯
死者死於肺炎去殮房都要著保護衣

立場之前另一個訪問好都係唔比見面。
死左咁多人都毫無歉意，特別係第3波

林鄭照舊不痛不癢

繼續多謝中央支持抗疫

條女老豆死純屬不幸姐

內文呀哥同呀媽有得探，隔住玻璃喇

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

至撚憎呢d垃圾仆街公務員
鬼唔望佢死全家都冇得見最後一面

2020香港

冇人需要負責，出事係市民問題

其實60以上廢老 死多D都無所謂

我自己都係因為隔離緊見唔到屋企人最後一面
明白防疫重要 生死有時
只能怨自己處於被港共政府管治既香港
只能恨武肺恨中共港共政府一世
造成今日咁既局面 多得佢地當日死撐唔封關
每次聽到佢地話携手抗疫都會覺得好嘔心佢地憑咩

你老豆老母幾時死
你幾時到60歲冚家死

最好大家一齊死 60左右死最正

其實係佢第一個驗左先 都未必係佢染到先

冚家死就夾唔到60歲喇
而家即刻死咪得囉

保重
因為疫症都無得探病。
半年啦.....然後最心痛係有人叫你唔好再去醫院搵機會探
而家醫護唔係日日打黎，好似內文咁本來好地地會轉差
無人會同你講
唔想怪醫護，大家都好辛苦

睇到喊出嚟

林鄭閱哦表示: 閱, 哦

關衞生署職員同檢疫中心人員咩事
你要怪就怪最大個位

rip

她真正恨的，是堅持不讓她陪父親入院的衞生署職員，是令她無法送父親最後一程的檢疫中心人員，以及防疫不力導致疫情爆發的官員。

傳染病最恐怖既就係隔離
一入負壓病房，分分鍾連遺言都講唔到
BTW，好似人人都係一樣條件
關個職員咩事

RIP

我都係 最親嘅親人趕唔切見最後一面真係好心痛
特登趕返嚟隔離到最後一日
下晝就岀得去 點知朝早就收到電話
我真係好撚憎呢個政府
依家仲要推全民檢測 根本冇用 0作用

講真因為呢啲咁死嘅規矩而導致個女唔能夠見父親最後一面真係好仆街。

大不了咪講大話要付上刑事責任，做人邊有可能咁無情，仲要係衛生署做嘢喎...

屌佢老母香港政府害死唔少人

到佢地落地府既時候 就有冤報冤 有仇報仇

署方承認，若有特殊情況，檢疫中心的醫護人員會諮詢醫院，了解有關人士病況的進展後，酌情容許檢疫人士暫時離開，完成其事務後，再返回中心繼續檢疫。
署方亦承認，檢疫中心過往曾作出類似安排，讓家人暫時離開檢疫中心，以出席親人喪禮，或探訪危殆親人。

衛生署醫生可以批隔離人仕離開檢疫中心，批左嘅醫院多數都會比探下

節哀順變
喺呢班冇人性嘅仆街眼中呢啲都只係個數字

當你好愛既屋企人都係相同情況，你就會明點解家屬會咁

佢呀爸因咩事香左先?
如果因為武漢肺炎
咁即係重症
帶病毒既話，隔離緊，應該唔會放出黎
本身隔離既意義就係咁
但點解無視像通話
應該病到都迷糊狀態?

已經話左個酌情處理，條友仲唔肯放人走
擺明係怕麻煩
一定要投訴爆佢

7 月下旬，疫情肆虐香港。Jo 說他們家中有長者，一家人更是小心翼翼。除了每周的家人聚會外，其他應酬一律暫停。

唔撚會再相信政府
推冧你攬炒

要怨怨源頭

d垃圾職員都係上樑不正下樑歪產生出黎

俾你投訴到條友冇得撈
然後下一個繼續因為驚被清算 驚負責任 繼續咁做
冇意思

你明唔明?

RIP 呢個垃圾正苦

趕走完呢個
下個又繼續hea

根本成個政府內部都腐敗

屌嗰個衛生署職員邊撚個
想幫手投訴

衛生署呢下難收科架喇
但我睇唔到邊忽小心翼翼囉
第一個唔小心就係佢老公
第二個唔小心就係佢地成家

你有無睇內文架？
佢爸爸間醫院call屋企人見最後一面(隔住玻璃)
佢初初問過隔離營醫生，話特殊情況可以安排離開隔離營
點知真係發生嘅時候個職員唔幫佢安排

R.I.P.

殺死一個人要坐監
政策失當殺死八十人就繼續逗二十幾萬月薪

有少少人性 見到人話趕住見最後一面 都叫佢走先啦
最多咪自己做多幾份文件野

冇人性做咩工都害死人

保重
人間悲劇

我都好憎個政府

真，當有事你就會用盡方法想探佢
自然諗下醫院社工、牧師、打去病人聯絡主任

想問…真係唔會怪老公…？

有醫護話有師奶去買餸都中
根本唔存在小唔小心的問題

點怪？殺左佢？
同埋都唔知個老公邊度染返黎

唔去醫院會唔會反而冇野，可能醫院多病毒溝埋一齊就發作，冇事都變有事

睇內文啦

衛生署明明有policy俾呢d情況嘅人短暫出去探危殆親屬

但就夾硬留住人

由朝早求佢求到夜晚晏晝11點半先俾人走

就係差咗嗰廿幾分鐘就見唔到差後一面

成個疫情佢就係屌正苦無封關無管理好源頭
佢都無怪醫護

唔關殺唔殺囉…可能會有條刺下嘛

咪香港政府殺人如麻囉
做咩呀

rip...
咁多人死 都仲未見條柒婆死
不過就咁死咗都益咗條柒婆 乜苦都唔洗受就釘蓋

咁60以下廢青呢

睇內文啦

一世有條刺

好慘 死咗咁多老人 但就從不認錯

個老公都會內疚啦

唔理想呢三個字林鄭都係同個er er黑警學

講真如果係我未必接受到……加上未擺酒

都真係好難搞
就算佢老婆ok
佢老公點面對老婆屋企人
話就話中招無人想
但係始終係佢帶返屋企

無睇內文

今次最揼心係明明可以酌情處理但又冇咁做

究竟衛生署嗰個人對人命同家庭嘅value 係點......

failure to apply policy

係我既話一時之間真係面對唔到…

白事紅事都要隔一百日
理性咁諗件事係不幸
怪黎怪去無意思
反而要好好相愛過每一個難關

推

政府做野就係要問上層
問得黎都.....

RIP
兇手係特衰政府明明香港可以好似台灣咁

第時有咩嗌交攞返黎講死得……

呢班賤畜要賠命

俾你見啊
不過拖到你岩岩好趕唔切姐
屌你老母依個政府不知所謂

好難理性…依家死左自己最親既親人